《獵鷹與酷寒戰士》開播集是 Disney+ 開台以來最多收看數的影集

學到了前輩 Netflix 的招數，Disney+ 也來分享他們原創內容的收看數。在以 Disney+ 自家的方式計算下來，最新上架的《獵鷹與酷寒戰士 / Falcon and The Winter Soldier》是他們開台以來，首週收看數最高的影集，全球範圍內也是最多人收看的。不過 Disney+ 就沒有提供確實的數字和計算方式，反正就是最多了。同門另外兩套戲《汪達與幻視 / WandaVision》和《曼達洛人 / The Mandalorian》第二季的開播集，也是獲得很高收視率的。

Disney+ 在這個時間點突然發表收視率，不意外的就是要給 HBO Max 下戰書，因為後者也在過去的週末上架了萬眾期待的史奈德版《正義聯盟》，但目前卻沒有收看數字釋出。

是說，即使串流影片平台沒有很常公佈個別劇集的觀看數字，不過他們都會收集而且重視相關數據，好讓他們能得知節目是否受觀眾歡迎，而便再作宣傳工作。後來 Netflix 也自己弄了個榜單，甚至市研機構尼爾森也有個追蹤串流影片平台的報告，讓觀眾可以知道身處地區的大家都在看什麼影片。